俾你知自己死期

如果有得揀
你會唔會想知自己係邊日幾時死?
: 會
: 唔會

知道自己幾時做就可以做好人生規劃

知道嘅話 可以分配時間去做野 去決定同唔同一個人發展等等
唔知 就唔唒成日怕嗰日黎 唔唒倒數